前黨鐵查飛狗：教你認識查飛狗，跳閘救港 所慳嘅錢可以捐出去！

代前黨鐵查飛狗老友出post!
教人跳就好多post喇，依家就教點認查飛狗同萬一被截查後果。

『本人做過2年黨鐵查飛狗，見到有好多手足坐黨鐵仲好驚唔敢跳，唔知比人捉到會點，所以寫呢個攻略同大家講，其實係跳閘係最大後果係比$500/無後果/危險性極低/佢吹你吾脹』

『便衣查飛衣著打扮』
入付費區前望清楚有無查飛狗！有時會係閘前附近伏人，好似好危險，但其實好撚易認，通常2人一組，著有領嘅衫，卡其褲，（唔比著背心，裙，牛仔褲，無領T），一個站最多都係2組。整個查飛組應該有6-9隊，每隊5-6人。

『跳閘後不幸被便衣查飛狗截停，第一樣就係跑！！！』
（被人截停，你企係到等佢地比罰票，罰500,你跑走比再佢地追到，一樣罰500,吾會因為你跑而有額外既罰款的，咁你話比人截停跑定唔跑好

便衣查飛，好多c9呀叔做，你跑佢地唔會追，（因為佢地心態取易不取難，等下條會ON鳩鳩企係到比佢地罰既傻仔好過。所以你一跑就少左一半危險）
比較麻煩係後生果班就會追！
便衣會追因爲佢地係外判，每日都要交數（捉1-2個逃票）！所以會追。
而黃衫職員多數見你逃票都唔會點處理，更加唔會追你！

真係比佢捉到逃票咁點？
-罰$500 即場比 （可要求去ATM提款）可以唔出示身分證
-罰$500 即場比唔到，就要留名留地址（地址真假無人會知，只有你自己知！到時你唔交錢都搵你唔到，真係吹你唔賬）
-講到明唔會比錢，佢就會控告你，上庭最多罰$5000，但前提係法庭傳票寄到去你個地址先。當你比左真地址收到傳票，上庭前去客務中心交$500罰款都係可以了事。

查飛狗好驚投訴態度同禮貌問題，因為佢地係外判，投訴就一定要問佢名，站名時間。比人投訴就會比In-house 黨鐵問話同要求解釋，有排煩，投訴成唔成立唔係重點！係過程好辛苦😭 仲要事前唔同查飛狗講，自己寫信去投訴，咁佢地就備唔到案，In-house 就屌得仲金！

如果比查飛狗截停，就忍口唔好講粗口！黨鐵範圍內根據黨鐵附例：爆粗係可以控告上庭罰款。最高罰$5000。好撚惡呀黨鐵。
黨鐵附例以及罰款

『上面都講過，便衣查飛狗每個站最多得2組，你話如果咁多人一齊跳/推桿入閘，佢可以點捉呢。
就算佢截停到我，後面都仲有幾百個手足等緊幫我做人牆比我跑走呀』

跳閘救港，唔跳咪用廢老卡囉。
將慳到嘅錢捐星火同612，買野食比小朋友或者買裝比前線😎

師兄外判？

依家好似整合冇左外判
全部都係黨鐵人，應該唔會同你搏命

推

【持續更新】香港人九月日程表

哇 咁我發夢果陣嚇壞左唔小心講錯左老豆搵仔d 名同地址真係唔知黨鐵點收錢

係？因為叫我出post果位係幾年前做，當時外判。
咁無左外判應該更加唔會點捉

淡定直行直過，唔好停企On99企係到
查飛狗無權扯你郁你留你

正解

好難捉到人啦都
你逃足一年先可能捉得一次，捉到咪跑囉

有權查票～ 跑係最好 上左月台就達陣 到數係到左月台唔比追！

但係咪要 俾證佢抄？定自己填？

今日跳咗四次

廢老屌鳩我

連跳閘都唔夠膽，學乜嘢人上街抗爭

綠卡大使多謝你

大家跳閘/用綠卡！

交數交咁少?

推啊

驚廢老屌多過驚查飛

informative

而家有啲粉紅色背心嘅職員係咩?
我見到有個男人係紮辮又有紋身，企係閘口附近

駛撚跳咩，做過站內7仔
有度半身玻璃閘推入去，照推行完關返
半秒走人無人會理你係咪職員
波板糖都唔會知

佢會唔會一定要你出示身分證

補充，真係比人問點解果度入， 一係跑走
一係話投先問左站長可以入去小個便，講完就即走
到佢LOAD到果陣你都消失左啦

輕鐵啲查飛狗係咪外判？

睇清楚有冇警犬
依軟佢地唔撚行咇

搵幾件睇場唔難

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

因為我要將問題比佢睇 再等佢答我，所以會有d遲覆到大家～
1-2個係正常數。總之有數就得 無數就會比人吊幾句。

身分證就要出示比佢 佢填
地址就你寫比佢！

廢老行撚開啦

朋友教人點將風險減到最低
一齊跳

正post!! P仔無奈手動推！

佢話佢都唔知咩人～

有用，push

捉到果時 先問佢名同時間跟住先跑走得唔得 佢會唔會由想追變到驚你投訴佢而唔敢追

梗係要證明佢係真職員先比資料佢啦

日日係度虐待自己，早午晚三餐都挨麵包0既朋友，慳左錢搵餐食返正常少少

無用 查飛係佢職責，投訴係指佢係成個過程中嘅態度。跑左先啦 仲問

Push

應該唔係兩個一組 之前係柴灣俾人check 都係得一個c9 一係跑走 一係比假地址 無交兩年一啲事都無

推 有用post

推。

黃衫定便服？跳之前想睇清楚先

就咁推就入到? 唔係有鎖架咩

可以唔出示身分證 + 留名留地均 咁我鳩UP都得
黨鐵會咁笨柒?
定而家會直接報警叫狗黎?

strong post pish

灣仔好多狗 點跳

重睇啦

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

有狗更係唔跳啦痴線 玩命咩

真？咁即係見到就跑，跑唔到就留假地址？

push

2蚊八達通會唔會容易啲？

便衣

因為廢老唔抵得你唔洗錢 佢跳多幾跳又賣咸鴨蛋

咁我返金鐘跳 行去算

老老實實
行到閘與閘之間跳欄未得
查飛狗查得邊度

寄到傳票都冇用 上都係上民事法庭 你唔去唔犯法 直接判你輸咁解

用廢老卡會點罰

有用

咁唔好填老豆搵仔嗰啲

搵啲少人少少嘅出入口
總唔會個個口都咁多人

可以唔俾身份證？會唔會報警處理

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

其實好多都知，唔跳既原因純粹係守規舉做良好公民
不過而家呢個公營機構已經唔再係為市民服務

琴日西鐵站好似有人被拉嘅理由就係冇俾錢入閘

好文強推

推有用post

講就講話港鐵條例 但係佢哋可以搵警察處理

推推

其實當比佢周到我又跳返出去咁得唔得

實用

攻略post必推

推！

佢屌先開心
眼白白睇住人跳閘
條廢老自己就要on99咁拍卡比錢
實激到爆血管都似

Pish

入閘驚跑唔甩 出閘就唔驚

即比罰款就可以唔show ID
比唔到罰款就要比ID ADDRESS 開罰款單比你
比唔到罰款同ID就有機會搵狗 因為狗隻可以核實你身分

廢老咭有咩後果
查飛狗追捕我，整親我有無得claim

走到出去再走到就無事

便服好難認

同消防門個閘一樣，中間金屬果條一推落去就開到
有d會響有d唔會，即刻關返就會停
動作要自然，以前返工日日都推出推入無人理

激到佢地爆血管就岩

教班水貨客同大陸佬chok棍 頂閘囉
由鳩佢地捉大陸佬
一震比班大陸佬濕左獲勁
啲查飛狗就唔夠膽單拖捉架啦
搵佢地做死士先啦
搵自己試托咩
反正都係想港鐵蝕姐

同跳閘一樣 捉到咪$500
都係果句 有人埋黎就跑走啦 隨時打劫

我家中老人家張長者卡用唔到 點搞

有時拎好多野跑唔郁

大家張黨鐵長者卡用唔用到

721 831

其實係500定5000？

如果入閘拍卡出閘冇拍，之後拍用八達通會唔會有error

正

係唔係通常會帶住個黑色斜咩袋
或者pat pat 會突起？
因為要裝住部機查你

即係佢叫我拎身份證我可以唔比！？

師兄好波

你會入唔返閘

必唔好同廢老屌，浪費時間

咁近排多左保安點拆

人人叫你拎身份證你都可以唔比，除非警狗 但要佢地都出示證件

帶個頭盔先 未必啱

拎住個小提琴同背囊點跳好？

屌你老母

跟據樓上講 唔比可能會搵狗 因為狗可以核實你身份 驚ge就跑 跳翻出去就實走到 等陣去另一邊再入過

pish

紙牌黎

留名

2蚊狗應該唔會爆

佢地一跳驚佢地要call車
手腳又慢又廢

每個閘口2個好大壓力wor

掂行掂過，大佢一句關你撚事咩

咪撚再講跳閘啦小學雞

冇撚用又要係咁開post推

五大訴求呀！

未試過保安制服查飛
利申：用左小童幾年

大佬，華記單野搞成點？

lm

怕保安捉跳閘

行大機跟人出入好爽

依排多咗好多保安同粉紅色衫嘅職員 嗰個會唔會捉？

唔記得幾多小時後會計你最遠果程既車費

唔好講野就得，總之唔好有交流同郁手

唔知你睇返呢係真係for security定係捉跳閘

p牌仔無力咁推

盡力做左勒，但日本國你都明啦

但係咪會爆自己個名比狗？

查飛狗都係搵扑街政府錢～我都係跑算了

去7仔買到負錢先

保安係睇住有無人爆閘，d呀嬸連walkie都無
粉紅又係紙牌人黎

一定揀跑走 佢捉我係咪唔可以扯我？
但唔好彩留低左真ID 假地址 唔比錢
下次再比佢捉到會點

每邊入口呀
幾十個站先得幾team人
同埋你見有人企係扮等人都知咩料 咪買張$5車飛
出站先撞桿/跳

一有人叫停，即跑!
每日過海車費真係慳好多
利申 老人家

會 所以要跑

查飛組先有權開罰款單！
保安理尻你

其實點推桿？

就係出閘先見到有保安 琴日死死氣咁同職員講唔見左張飛

好 聽日試

Pishhhh

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

721,811,831

一扯佢就大獲
你話報白車 受傷 你最多罰$500
佢地就要大撚獲。同埋站長要寫report點解叫白車

唔會 試過唔小心撞閘
收工入唔到 搵center無罰

黨鐵附例：爆粗係可以控告上庭罰款
嘩，你玩曬啦

比少少力就得

係可以，但呢招用5次之後張卡就唔work

朝朝都見到黨鐵2個職員係出入閘位拎左個驗票機stand by
不過行去另一個出口就無人

咪話係上一知站入閘 $5

Q1: 其實會唔會有閉路電視影低你架？
Q2: 廢老票同 學生票係咪同一個聲？
Q3: 有無跳閘教學？

Thanks

如果唔即場俾500嘅話, 都係要即場俾身份證咁嘅話其實都係冇用, 冇得上去老豆搵仔背定啲人嘅id 同埋地址去用

佢免費比左張飛我 咁點計

仆街

你扮藍屌番佢呀嘛

「班廢青日日都跳 慳左唔少錢 又冇比人捉到
你唔係唔跳執輸 咁戇尻呀」

可唔可以講下輕鐵？

因果由國、容港治己

Go go go

掂

嘩好完整攻略

但其實可以一下過？
試左幾次都係會kick 一kick 要兩下

藍絲之所以做藍屍
係因為知道呢個世界根本唔公平
所以要令自己永遠處於不公平下有著數有利益嘅一邊
你唔使錢佢要畀
嚴重有違佢做人嘅原則
一定會激到生蝦咁跳

721 811 831

想問俾外判/黨鐵黃衫既人捉到佢地有無權用適當武力制服乘客?定佢地用武力我地係可以自衛還擊

今日我同fd 兩個女仔係大學站跟大家第一次跳咗閳
落車出閳我哋2個諗住跟一個全黑衫嘅男 以為佢會跳
點知佢拍卡
最後我哋係推閳到捐出去
好心你男人老狗就跳啦屌

我20歲咋大佬

咁要記低議員地址同埋佢老公老婆/家人名

721 811 831

光復香港 時代革命

提供虛假或有誤導性的姓名、地址或電話號碼的詳情 罰款$5,000及監禁6個月

我轉左日日搭巴士
多謝分享

有粉衫跳唔跳好

老實今日金鐘咁撚多防暴狗係閘位點跳

1:有
2:係 黨鐵職員都係
3:lihkg大把

咁翻check cam呢？
會唔會浪費時間做

教你入閘先望清楚有無查飛狗～

我23歲都係咁同佢地講
你可以將廢青轉暴徒
只要令到藍都跳閘
咁我地全部人跳閘就安全

我做地盤 日日都同啲師兄講
已經慫恿左幾個一齊跳（佢地係藍）

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

我諗平時冇人睇老閉
一多人做就會即刻揾埋popo睇老閉
順便鎖定人物
要諗定點拆

問左個fd 佢未做過果邊 唔識

咁會唔會扣錢 扣幾多

Long push

有你身分證number喎

有權查飛 無權拉住你囉
唔好還手 周圍都係cctv

咁如果日日同樣時間喺個站出入又建唔建議咁做

仆街諗到一陣捉十個人都同名同地址就好笑

PUSHHH

啱啱見到有狗捉 大家睇路

推。中環冇乜人跳

有狗就拍卡算啦 玩命咩

粉嶺大把人跳
個食蕉得個睇字

但咁樣你個名咪比佢地知囉

一齊入去做啦，幫下手足

無知一問輕鐵點查飛？
利申 好耐之前入大西北搭過一次

你身份證有地址㗎咩

人地實有account
比多啲人知重好

之前我試過係無扣錢
佢cancel 返入閘紀錄就完

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

相傳党鐵會睇返cctv 拉你又真唔真

晒咁多人力搵個500。。。

用廢老卡仲大獲過就咁跳
虛假文書啊青
誠信有關罪行好大獲架

up

樓主，如果被查飛或職員捉到用廢老卡會點？補錢走？

其實我入左單程飛出閘, 俾查飛狗屈我無, 可以點平反?

唔好用廢老卡
就咁跳好過

開心到孛力走已

兩分鐘前係炮台山 4個粉色背心職員係閘口 點拆

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

我都見到

想跳不過唔敢

白衫個D保安會唔會捉 定係你唔整爛部機就唔理你

查飛部機係咪會check到你用癈老卡定小童卡?

低成本又可以玩嘢

太和推唔撚郁

狗鐵帶頭搞外判
早日全家死

洗唔洗帶口罩跳

ching ho ball

想問一樣嘢

yes

月台要等車你無得走喎 即係點？ 佢咪一樣可以開告票？

我都覺得好似無咗
可能係因為之前好多人投訴啲外判查飛狗，勁無禮貌

依家眼見查嘅全部都係黃衫

同問

強帖幫推

推閘啦，做假動作攞個銀包扮拍卡，捉到你咪扮傻話唔知啊sense唔到，你地啲機咁廢，咁補翻飛啦推之前緊係自己醒水睇下周圍有冇員工之類
黨鐵都咁厚面皮，你使咩心虛

去第個閘口，無咪乖一次

荃灣西站好多粉紅色袗呀嬸check閘點算

d狗係便衣?

其實走既意思係跑入車？ 定走返出閘外

要出示身分證俾佢填 咁仲點填假名？

yes 第二個出口就得

問阿婆借張老人卡先

佢啦會追落月台架
追落月台無人看咪仲多人跳

光復香港

可能買左66 勁跌

安心哂 聽日跳佢老母

個人意見 跑出去就實追你唔到 一出站就要放過你 但站入面就有機會追到你 如果車未到ge就困獸鬥 所以求安全ge就跳翻出去搞掂

帶口罩
最多都係咪罰你五舊

好文，勁正，幫推

我跳入左 而家每個出口都有人守住

一張八達通可reset 5次之後就disable

500 講粗口反而可以5000

831

即場比唔到500蚊要比身份證記錄低身份證號碼、中英文全名、電碼、出生日期
地址無法證明
最大問題係有機會唔比出境同過唔到政府工vetting

長者捉到罰500？

佢地唔會理你

啱啱見到個身型迷你嘅絲打捐出閘
前面成堆狗都無理

如果一直唔開口呢 或者一直唔理佢
聾啞人士咁

淨係試過推九龍果d閘機
想問港島果d係唔係都係一推就得

有冇要廢老卡

大家要知道一樣野
點解有查飛組？因為咁多年黎都好多人逃票先會有查飛組出現。現場捉到咪罰下$500。
個fd就話無聽過睇cctv去追返人。
本身每日每個站都好多人逃票 點追呀

難度高啲嘛

呢幾日慳埋好多錢

你夠65歲就合法用得
唔夠就望清楚無查飛先拍

都係既
最緊要唔好仆街

我發夢都係跳閘多
呢排多popo 睇下洗唔洗轉長者

好簡單 咪當絲打可能入左張票但比前面果個過左 咁自己咪捐囉

p

拉我丫笨

同佢地講 你地同職員講 你支持警察就乜撚野事都無 唔好執輸

同埋都想知用長者捉到係咪一樣500

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

夠直接 中point

有冇上車查飛架？之前試過係月台俾人查飛

係車入面更加冇得走

呢招ok 次次拍完卡入都捐出閘
話買咗飛但俾前面嗰個過咗

係

佢地淨係守出閘位
你襯小人去入閘位跳咪得
諗定向邊邊跑 但十成都唔會追你

9月全世界入機場

話唔撚見左張飛

但張卡拍完入無出 要去客務中心搞先用得返。
安全d就買$5票入
出就跳/撞桿 風險應該最低。

上水站日日有食Q (著白衫 我諗50 60歲嘅女人) 望住個入閘位 可以點做

跳佢老母

荃灣西D出口八點企咗五個粉紅色背心黨鐵人
跳閘嘅手足注意安全呀！

上水黨鐵站長期有保安企閘口，點解決？

我啱啱捐咗出去，你係咪講緊吉野家嗰邊企左邊嗰個女人

應該點解釋我啱啱捐咗

啱啱見到人跳，爽

另外7仔美心嗰邊都有啊

啱啱跳嗰陣 撞到個閘響左 會唔會有事架？

班粉紅衫會唔會拎住部機查飛?

我諗捐入去俾佢追嘅話跑走就ok，斷估都唔夠你快
加上跑到落月台就無事
我捐完出去另轉頭望個女人有無追我，佢都好似見唔到咁

我啱啱捐咗出去個女人無理過我

有好多粉紅人守住

啲聲會唔會持續好耐? 一閂返就冇?

佢係正個閘前面 我諗得兩個身位 跑就撞埋佢到 佢望到實真係好大壓力

Between 個cam影住又可以點拆 (拆招 唔係拆cam)

個fd話唔知班粉紅衫有咩作用。應該唔駛班尻佢

如果黨鐵要為咗500而係咁check/昅實cctv咁無嘢好講啦
保險啲咪戴口罩

用老人飛算9數啦
2蚊同免費差唔幾姐

喺輕鐵車廂入面畀人捉咁點?

有咩事
你拍完卡出閘個袋撞到部機/支桿都有聲啦

好

上水本身上貨佬多。所以多保安。保安就多數唔會理你拍咩卡ge

個閘響啲聲係好似警報聲咁

跳閘又理唔理

唔駛解釋 咪話張卡拍唔到 你叫佢解釋都仲得
之後佢問你上一次邊度出 咪答佢最平車費ge站～

點解大家催淚彈子彈坐監都唔驚會驚跳閘
香港人真係好撚神奇既生物

要推

如果有保安 就唔好跳啦
$5車票入站 終點站先跳/撞棍出囉

Push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有無人可以講吓輕鐵個情況？印象中以前係上車查，一定無得走。依家係咪改咗只係喺月台查，只要唔落車就無事？

係咪bb車出入果隻大機
係有聲架 理尻佢 過左就走 日日都響幾百次

班粉紅衫人又捉唔捉

好 咁唔驚了

CCTV 會事後捉？

要推 有用

其實check 咪多人圍佢
圍十秒佢就搵唔返原本果個

邊會咁得閒

推畀更多人知

輕鐵朝早一定無事，人多，但得三隻查狗
唔排隊比佢嘟即走

問下jer

必再推推

推爆 傻閪先奉公守法

廢老係因為自己蝕抵先嬲

721
831

跳最埋嗰部快快手走人 頭也不回

緊急應變，無咩用，放響到嚇人，係其他站或者寫字樓過黎頂檔

岩岩係油麻地站望左五分鐘都無人跳

最尾都係自己跳 希望有人跟

thanks

跳！！！！

推推先

係咪入閘嘅時候先會捉，出閘唔會捉

其實我尼世都無見過查飛狗

實用文

可想而知 風險幾撚咁低

一定睇到 4個粉紅守一排
不過最後我照施施然跟尾出 冇人理我

好驚唔夠跑
出世到呢家都無做運動

如果平時有發開夢就麻煩

721
811
831

今日係啲粉紅收益保護組面前跳都無追

通常會著咩衫褲跳？
駛唔駛戴口罩跳？

但上面話如果唔係即時交就要睇ID同交地址 所以如果真係比左狗地址既話 咁d狗對返信入面既上款既名咪知邊個手足冇交錢囉
真心膠勿屌 但寫其他地址風險始終細d

佢點證明我有冇講粗口
一陣屈我講點搞

有無人名提供？

個fd話佢地會自己打一份口供 內容同班狗作野無分別 都係任佢講
—-
屌原來咁痴線 任佢講

想問下
因為我個邊成日有狗睇閘
所以只能一邊拍卡 去到目的地先跳

推呀一齊跳佢老味

今日去左中間道閘 冇人

熱鬼辣辣著黑風褸 大家知咩事咩

唔洗錢出 點出都得喇 又無人識 唔洗驚柒

果D廢嘅 佢驚你多過你驚佢

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔會check cctv?

其實淆底嘅可以試下拍完八達通再跳㗎
光明正大，你有畀錢但我照跳
可以當練習加練大個膽先

咁都唔敢 冇可能成功

教學

有無委任證，怕班呃錢黨轉咗玩法，真係走唔甩都知

係3軍裝面前跳過無事
防暴就唔敢

有職員証架

27歲警犬食中學生 [已fc]

想問吓係咪除咗查飛狗
其他 黃衫 粉紅衫
捉唔捉跳閘？

2蚊係政府會補返個差價俾黨鐵

for TLDR

將慳到嘅錢捐星火同612，買野食比小朋友或者買裝比前線😎

我試過身分證都唔比佢睇佢吹我唔漲

老豆搵仔有隻狗面試果陣比狗官叫佢交返錢先有offer
一般文職應該唔理，紀律部隊ICAC一定查
總之要有跳得就一定唔可以比狗捉到嘅決心

Strong post need push

無力推⋯⋯

將軍澳線巴絲點解決 我彈性working hours搭車個陣無乜人

買廢老卡洗唔洗check身份證？

點解我冇見到

感覺上做廢老豪$2比佢安全好多

同我快撚啲跳呀！

老母65歲 行動不便 叫個仔買 有咩問題

係想用呢個原因不過驚有職員唔比 聽日試下先

jump jump jump

好high好興奮咁喎

屌 有冇人講下入閘用個人八達通嘟 出閘冇嘟 會唔會有record
次次發夢都咁跳 諗諗下發覺唔對路 因為佢可以知我係咩人

5次點計 用卡一開始用個下計? 咁有時係佢D機有問題嘟唔到喎

tkl 粉紅衫個啲心口有cam 企哂係閘前 可以點做

照行

每月有5000閒錢，呢個時勢應該星火定買裝？

假設遇到查飛，如果係出閘就可以狗衝走
但入閘跑完落到月台要等車咪無得走？

其實真係唔洗驚
今日見到多左人跌閘 繼續加油阿大家

Long push Lihkg

呢兩日冇俾過錢搭鐵

扣你全程錢 得不償失

聽到響聲會捉
咁不如跳啦
兩樣都罰錢點解仲要俾2蚊佢賺

啱先有位迷彩手足喺荃灣好型咁跳入
我條女都話佢型

So far冇扣過我錢係驚用個人八達通咁做會有手尾要跟

支持黨鐵的手足

咁都考到
證明唔係畜生唔會請

而家買超易 咩都冇問 今日仲要係班畜生面前大瑤大擺用

入閘前望清楚～萬一真係出現咁ge情況 跑啦
去左月台多數唔會追

總之慳到ge錢捐比星光之煩就得啦

堅教學，唔推唔得。。。P牌

軍裝狗

睇清楚周圍有無狗再跳

上水站啲白衫石Q冇乜用 你跑走最多就call walkie 叫BIU 搵你查票or 開告票

白衫石Q有啲會睇著你用咩飛入閘 不過佢地好似冇權查飛

BIU=附例特檢隊 (灰狗） 身上有機會有cam可以錄影，呢班人好鬼死惡，通常都係退休嘅乜乜去做。

粉紅衫foodpanda 應該係 IWS外判保安 有乜作用 唔知
見到佢地一係就蛇王一係就玩電話 冇乜實際作用

有d直情係坐低傾計

真，明白。亞洲人基因

Thanks bro

千祈唔好衝閘呀
就算冇膽衝閘都唔好用長者兩蚊八達通呀

講普通話嘅都有

fd:佢話以前捉過好撚多狗逃票，牛龜咁撚大用小童飛同撞棍入閘

破左盲守法嘅底線真係勁

幫推
但我日日搭巴士

千奇唔好聽佢地講 以為咁易跑到
最重要係 入去之前 睇清楚有冇人望住入口
仲有佢地好似黑警咁 建議你地有咩事拍片保護自己

全部講緊發夢見到
請守法做好公民

長者有半價咁港鐵都收少咗一半錢，同埋嘥政府啲錢咪少啲錢起大白象

咩站

唔係要俾身分証咩但係？
N年前俾人捉過好似係有俾身分証登記

廢老卡唔係就咁罪500咩

咁咪換過張八達通囉

星火，前線裝而家不缺

推，想知

輕鐵遇到查飛黨應該點做??!!

求救學!!!

政府補貼都差唔多係左手交右手

真係驚咪買張隔離站嘅小童飛
出站跳走
出站跳就算比人捉點都好過入站比人追
仲要留意有無狗，今日太子手足都係係度跑然後比狗咬
我成幾年無跳，以前趕時間返學有時跟左人入站唔知道，出站出唔到個cs又勁遠我都跳走唔鳩理佢
但而幾年肥左驚跳唔郁

當場唔俾錢
留名留地址
留謝sir又得er er sir又得 得咗。

good thanks!

講粗口仲罰得甘過逃票
CLS 公司

屌 好計

跑，離開輕鐵範圍就不可捉你

黨鐵必須死！

生得矮跳唔到，用左廢老飛兩日，用之前都會望清楚附近有無黨鐵狗。
暫時只係見過一個巴打有跳閘同埋今日見到有個女仔俾黨鐵狗捉左

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

想試下跳，而家個個站都好多便衣狗
最撚驚比狗/便衣狗追，想問下逃票關唔關狗事
狗會唔會追逃票既人，
如果淨係得查飛狗既話應該無乜問題
同埋如果比佢周到要填地址，而我又填左假地址
佢告鳩我虛報個人資料咪仆街

便衣查飛，好多c9呀叔做，你跑佢地唔會追，（因為佢地心態取易不取難，等下條會ON鳩鳩企係到比佢地罰既傻仔好過。所以你一跑就少左一半危險）
比較麻煩係後生果班就會追！
便衣會追因爲佢地係外判，每日都要交數（捉1-2個逃票）！所以會追。
而黃衫職員多數見你逃票都唔會點處理，更加唔會追你！

我有更正,老嘅都會追,惡撚到跳埋閘出黎追

屌佢老母

其實白色衫個啲咩人黎上水站個個出口都有人係到守住

要留身份證果度有無得避？

Long push lihkg

無!除非即PAY

黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

想跳玻璃欄但係唔夠力嘅巴絲望一望呢度

香港人連跟尾出都未敢呀，搞革命，不了

Btw 啲food panda 背隻寫住customer care 可以無視係佢前面過都得